【重要】求相同片，證明今個星期二警察曾在九龍灣廢校進行演習

唔只一個人指出今個星期二警察曾在九龍灣廢校進行演習，有冇人住附近有相關相同片？

報料蘋果whatsapp: 63836568

如果星期二，警察先係嗰度演習完，點會有人特登去個度做警方口中所講嘅「恐怖主義工場」？

點解11月消失嘅化學品會5月先出現？特別係警方已經多次係該地演習。

如果你身邊有朋友住嗰一帶，麻煩問問佢哋!

推

根本上嗰陣時黑警攞晒理大裏面全部野

推比記者

記者!

Push

報料

記者

早個禮拜朝早經過見到有迷彩軍裝出入

佢都話係幾日前有演習！

講左好耐嘅全世界閉路電視對窗外安裝呢？又無人做啦？

佢地係咪做導演做到上哂癮

無論係fb 連登 甚至雲海都話有
如果你身邊有朋友住嗰一帶，麻煩問問佢哋!

入親舊校都犯法
4條友仲會主動報案

仆街啦
死黑警又扮野

利申：舊生

推！！！！

推到記者問pprp

A

記者！

push !!!

推
留名認罪撚會話你哋割勇武

咁多狗入去演習都唔知有爆炸品, 仲要係由幾個學生發現既

毅進狗既視力, 智力, 工作能力都真係好撚垃圾

（超長文）手足請入，五一黃金週所掩蓋的重要戰線

嘩！！！重要

藍絲班友全部信ga

推，係poly 想走都難，
生豬肉一次比一次低智垃圾

狗：一定係啲恐怖分子今個星期三四五先搬D嘢入去做工場啦

PUSH

即係連Poly D化學品都係死黑警偷

Up

要開工做文宣, 要快過紅媒

人黎呀

push

屌你個電話

五個字解釋一切
國會縱火案

電話呀...快去申請DEL POST

直頭交資料俾美帝問睇法

蘋果加油

點申請

要交比美國證實

有無當日facebook討論圖

啲狗講大話老屈有前科

e.g. 上年夾埋乜撚野局長老屈紅磡火車出軌係學生做既去到最尾咪又係黨鐵保養求撚其

好心班狗管掂721 831警暴同陶輝同佢老婆知犯法犯單野先再屈人啦屌

站務台？
咁9嘅你

人人都要backup

人手report你呢個cm啦

黑警偷野兼自導自演

所以話平時都要多留意自己果區

約定煲底相見

推撚爆

無論係fb 連登 甚至雲海都話有
如果你身邊有朋友住嗰一帶，麻煩問問佢哋!

已經有一張！ Thank 巴打：

推推推

開po叫連仔del左#83個comment

無論係fb 連登 甚至雲海都話有
如果你身邊有朋友住嗰一帶，麻煩問問佢哋!

已經多一個目擊者 Thank 巴打：

間廢校個業主重係果間機構
即係果間機構既人 應該知道間野有借過俾狗用

已經係站務台開咗post 跟住係唔係等admin del post?

lm

學校應該係政府土地

已報

我睇左幾十秒都留意到點解無左個gip，邊個gip 裝到咁多野又裝到個煲，同埋望上去個煲真係幾乾淨

黑警砌左咁多年生豬肉都仲係咁柒

成件事好可疑

手足咁有心寫嘅嘢竟然推唔起

【長文】維持香港抗爭力量的要點

明知班狗用黎演習仲放物料入去？點講都唔通

推呀推

果間係教會學校

我報左料，可惜無相

所以報警嗰幾個有冇拉?

推，希望快D有相證明到

推a

但係借狗用藍/紅底機會大
佢報得就預咗有人幫佢兜

我講緊呢間 唔知有冇講錯

警察自己都認咗喺入面演習過

李桂華條撚樣不如話佔中料啦

重點係今個星期二

記得留返牙膏慢慢擠
先得警察睇下點先
咁快整出黎就唔好玩

記者應該追問上次演習係幾時

已backup

推，尋片

真係唔撚識問

做戲都專業啲喇

推畀記者問PPRP

搞咁撚多野都係想話恐怖主義乜乜柒柒姐，屌你老母

睇黎又會越揭越多

就算係真手足，都係比黑警屈入去！

立場仲報緊3月 事實更離譜

喺現場班記者真係唔得

班狗到底有乜做唔出

大家推到附近街坊提供CCTV!!!

自編自導自演

冇用
佢點都唔會認
正如武漢肺炎咁
佢會叫你俾實質同科學的證明

幫推

認咗進行演習已經夠

屌你老母死黑警

Pish

source: fb

王喜分析晒成單野
係要搵附近返工 返學既人

special Hiu
陶輝一出事 ，又同上幾次有大遊行或大事一樣，又嚟玩發現爆炸品，你班智障唔好當香港人傻嘅好喎😑

其實成日講失竊
根本就唔知邊個竊 咩時間竊

班狗竊又得 啲小粉紅竊都得
依家不過係看圖作故

電話呀仆街

Poly 如果係逃生戰
點會仲有人咁on9拎咁多野一齊走
係都人走先點會仲帶住咁多野走甩
佢地個狗腦諗唔到？

理大清場嗰日咪拎走咗好撚多箱「證物」

雲海都頂唔撚住

攞

香港公安

幫推，但好似係PPRB

其實每次記者問問題真係會嬲成日係電腦前屌，點解唔問乜問乜，做乜遊花園

推呀

推上報

有咩理由記者可以唔追問
演習完幾日後就變炸彈工場?

同政府換左校舍既話
舊果間野好可能會俾政府收番的

今個星期先演習完 唔好再提3月

警謊完全冇藉口 一係話自己無能

用理大化學品做假真係好白痴,有得吹故仔都變得寫死故仔
唔洗一星期又話拉到人又話同案件有關
果班人一係生豬肉鳩拉去過理大手足
一係叫社團推幾個新仔認頭

D狗話係就係咩 係poly唔見左大量一氧化二氫tim

呢間野起馬十幾年都重係到未折
所以我先諗個業權可能係教會持有
同埋呢間野好似有 歷史價值所以未拆WIKI講

下，唔會吧。

你想表達咩

唔捉鬼

做乜鳩

可能點解釋 一係無能 一係巧合

扮到明為咗cum陶輝單嘢

黑警真係以為做場戲就呃撚到人

又沉 希望蘋果可以focus呢個point

死黑警

其實都有幾多人可以證明

無論係fb 連登 區議員 甚至雲海都話有
如果你身邊有朋友住嗰一帶，麻煩問問佢哋!

已經多一個目擊者 Thank 巴打：

[/quote]

無論係fb 連登 區議員 甚至雲海都話有
如果你身邊有朋友住嗰一帶，麻煩問問佢哋!
區議員：

已經多一個目擊者 Thank 巴打：

老實 見過好多次呢間校舍俾警察用黎演習
不過今個星期冇經過 唔知道

推啦

唉 點解記者可以唔醒D 問佢對上一次幾時用

一答完前日 已經可以針到佢發脾氣

push!!!

唉

而家佢就唔撚敢答你啦

其實彩雲同間廢校隔好遠 斜路隔住大馬路+N橦樓 就算班狗引爆炸彈彩雲都未必會聽到 什至連坪石村都唔近
其實對面馬路既啟業,上邊既彩德 先有機會聽到同見到

先係國會縱火案
之後波蘭電台案

對面st joe小，門口d閉路電視吾知影吾影到🤔🤔

pushhhhh

真係唔知啦 有巴打嗰日經過影咗相

區議員 雲海 都 收到風喎

宜家黑警成條路封左搞到要兜路

唔知係咪係到作故仔

推！

.

push push puah

重點

想拎哂D cctv 車 cam？

我住彩德 今個星期（唔記得星期幾）晏就3點幾經過都聽到槍聲 因為一直都知個到係狗狗訓練場 所以覺得有槍聲唔出奇就走左

無論係fb 連登 區議員 甚至雲海都話有
如果你身邊有朋友住嗰一帶，麻煩問問佢哋!
區議員：

已經多兩個目擊者 Thank 巴打：

搞到要兜路
岩岩問佢幾時解封，話要聽朝早先解

0pp

睇嚟係想收曬附近所有cctv

好快會拉其他去過探險嘅人

有冇車主可以save段片？
頭先有巴打話對面有小學可能有cctv

黑警扮鬼都要練點掟氣油彈 放火啊咁
個場係佢借黎訓練嘅 做咩都得啦

希望有證據
但果到嘅住宅好似黎幾遠

佢似想拉其他去過廢校嘅人嚟完劇本
如果咁啱係黃 就真係

pish

人多車多仲要係警察演習既地方，係個到放poly偷既野？咪撚玩啦當人弱智咩

藍屍信就得

今時今日見到狗車真係影多兩張相好 隨時有意外收獲

藍屍係弱智梗係信啦

O

Push.

poly最後一日警狗入去poly個lab到搜證，攞走入面d嘢就屈手足偷，放返入黎廢校屈人
傻嘅都諗到poly嗰時嘅人只諗住走，你會唔會走佬仲要揹住幾kg嘢上身走
佢做咁大場戲都係想學國會縱火案咁黎立反恐法姐

推推先

仲衰過恐怖份子

成日搭車經過
個個位見過好多次警車出入
仲要唔止一架警車連私家車
至於私家車係邊個就自己諗啦

推爆

Pushhh

呢間廢校係反送中前，一直都係黑警既蛇竇，
平時會有保安守住，但班狗一樣會入去蛇王

幾年前睇狗訊
佢哋有拍過係呢間舊校舍入面做實境模擬訓練

狗一定有紀錄

差在有冇人爆

到底咩人先可以係poly帶到咁多化學野出黎大家心照啦